# Установка скрытых полей #

*Примечание! В форме редактирования данное поле не отображается, оно добавляется к списку полей на этапе отправки данных*

* $field - поле в таблице
* $value - значение, по умолчанию 0

Пример использования
```
#!php

$crud->hidden('name', 'Igor');
```